
                      lo he manifestado ya en el mensaje que he dejado pero me ha emocionado tanto que quiero dejar mi critica también aqui. Para mi ha sido una sorpresa. Me atrapó desde el principio y ya no me soltó hasta el final. No sólo por la historia que es nueva en las pantallas y , a mi entender, muy necesaria sino por la forma de contarla. Es muy fresca, todo muy real, muy creible. Va de la risa al llanto en segundos y eso es muy dificil conseguir. Hace criticas a algunas instituciones pero sin  ofenderlas y lo hace con mucha sensibilidad. Las partes de humor son muy buenas y no cae en el chiste barato como muchas españolas. Está todo tratado con gusto y con ritmo y no decae en ningún momento. Los actores están geniales todos, muy bien dirigidos y la música es estupenda. MUY BUENA Y MUY EMOCIONANTE.
        
            